﻿DS trúng tuyển ĐH Lâm nghiệp, Sư phạm HN 2, Nông lâm TP.HCM

1. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Sư phạm TP.HCM 
2. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Bách khoa TP.HCM 
3. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Cần Thơ 
4. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH An Giang 
5. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Y Dược Cần Thơ 
6. Danh sách trúng tuyển Khoa Kinh tế (ĐHQG TP.HCM) 
7. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Ngân hàng TP.HCM 
8. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH KHXH&amp;NV (ĐHQG TP.HCM) 
9. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Kiến trúc TP.HCM - Ngành Quy hoạch đô thị (KTS-QH) - Ngành Kỹ thuật Hạ tầng đô thị (KTS-KTDT ) - Ngành Mỹ thuật Công nghiệp (KTS-MTCN) 
- Ngành Xây dựng DD&amp;CN học tại TP.HCM (KTS-XD) - Ngành Xây dựng DD&amp;CN học tại Vĩnh Long (KTS-XD-VL) 
- Ngành Kiến trúc Công trình học tại TP.HCM (KTS-KT) - Ngành Kiến trúc Công trình học tại Vĩnh Long (KTS-KT-VL) 
10. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Luật TP.HCM 
11. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Công nghiệp TP.HCM 
12. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Sư phạm Đồng Tháp 
13. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Mở bán công TP.HCM 
14. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Quy Nhơn 
15. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH dân lập Thăng Long 
16. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Kinh tế TP.HCM 
17. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Thủy sản 
18. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Thể dục thể thao 1 - Học tại Bắc Ninh và TP.HCM (ký hiệu trường TDB) - Học tại Đà Nẵng (ký hiệu trường TDD) 
19. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH bán công Tôn Đức Thắng 
20. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Nông lâm TP.HCM 
21. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Ngoại ngữ Hà Nội 
22. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Sư phạm Hà Nội 2 
23. Danh sách trúng tuyển Trường ĐH Lâm nghiệp - Trúng tuyển khối A - Trúng tuyển khối B 
Hệ Cao đẳng: 
1. Danh sách trúng tuyển hệ Trung học dài hạn Nhạc viện TP.HCM 
2. Danh sách trúng tuyển Trường CĐ Sư phạm Mẫu giáo TW3 
3. Danh sách trúng tuyển Trường CĐ dân lập Công nghệ thông tin TP.HCM 
4. Danh sách trúng tuyển Trường CĐ bán công Công nghệ &amp; Quản trị doanh nghiệp 
5. Danh sách trúng tuyển Trường CĐ Kỹ thuật Cao Thắng TP.HCM 
6. Danh sách trúng tuyển Trường CĐ bán công Hoa Sen 
7. Danh sách trúng tuyển Trường CĐ Tài chính Kế toán 4 
8. Danh sách trúng tuyển Trường CĐ Xây dựng miền Tây 
9. Danh sách đạt điểm cao Trường CĐ Kinh tế đối ngoại

TTO
